Каждый билет будет состоять из:
* Теоретического задания, быть может, с примерами кода, которые нужно написать от руки, 30 минут.
* Практического задания, которое будет выбрано из закрытого пула небольших задач, 30 минут на написание на компьютере.

Ниже представлены все теоретические части.

1. Исключения и ошибки
* Что такое исключение? Что такое error code? Сравнение: плюсы/минусы
* Как поймать конкретное или все исключения в catch? Множественный catch.
* Копирование исключения в catch и throw.
* Иерархия наследования исключений. Как завести свое исключение?
* Ключевое слово noexcept.
* Исключениe в конструкторе / деструкторе.
* Обработка ошибок в new и dynamic_cast.

2. Конструкторы, деструкторы
* Конструктор от нескольких аргументов.
* Конструктор копирования.
* Move конструктор.
* Ключевые слова default, delete, explicit.
* Вызов конструктора базового класса в конструкторе.
* Порядок конструирования полей класса.
* New, delete, new[], delete[].
* Оператор присваивание: сходство и разница с конструктором

3. ООП: наследование, инкапсуляция
* Ключевые слова public, private, protected для полей и для наследования.
* Наследование полей.
* Наследование методов. Перекрытие.
* Явный вызов конструктора, методов и полей родительского класса.
* Порядок вызова конструкторов и деструкторов в иерархии.
* Наследование vs композиция: плюсы/минусы, когда и что использовать.
* Множественное наследование.

4. ООП: полиморфизм
* Абстрактный класс и чисто-виртуальная функция.
* Ключевое слово override.
* Дефолтная реализация.
* Копирование полиморфного объекта.
* Виртуальный деструктор и конструктор.
* Virtual table.
* Разница между статическим и динамическим полиморфизмом.

5. Основы структур и классов
* Разница struct и class.
* Функция sizeof.
* Обращение к полям через . и ->.
* Ключевое слово this.
* Mutable поля.
* Определение функции внутри класса и вне.
* Inline функции.
* Const поля и методы.
* Операторы: [], *, *=, +=, *, -, unary -, (), ->, --obj, obj--.

6. Шаблоны
* Шаблонный класс и метод, примеры.
* Частичная специализация классов.
* Шаблонный параметр по умолчанию.
* Алгоритм выбора типа, использование *, &, const.
* Специализация для конкретного типа.

7. STL контейнеры: основные методы, сложность, различия, как устроены внутри коротко
* vector, vector<bool>, stack, queue, list, forward_list, deque, array.
* map, unordered_map, set, unordered_set, priority_queue, multimap, multiset.

8. Auto, structured bindings, decltype
* auto x = y при разных комбинациях const, *, & около y.
* Разные комбинации const, *, & около auto x.
* Structured bindings: примеры, применение для итерации по std::map и std::vector<std::pair.
* decltype: определение, примеры, в возвращаемом значении функции.
* static_assert, is_same.

9. STL алгоритмы и простые структуры: сложность, примеры, как устроены внутри коротко
* sort, lower_bound, upper_bound, find, remove_if, merge.
* Разница lower_bound и map::lower_bound.
* pair, optional, variant.

10. Функции
* Что такое lambda функция, пример.
* auto в аргументах lambda.
* Пример реализации на стороне компилятора для lambda функции со стейтом и auto аргументами.
* Явное указание возвращаемого значения: где необходимо, когда можно обойтись без.
* Передача аргумента по значению, по ссылке, std::move.
* Mutable lambda.
* Как принимать lambda в функции.
* std::function, сравнение с lambda.

11. Строки
* C-строки: null termination, как выделить, строковый литерал, strlen, strcpy, strcat, strcmp.
* std::string: устройство, основные методы.
* std::string_view: устройство, основные методы.
* Сравнение C-строк, string, string_view.

12. Итератор
* Определение, мотивация, основные методы.
* For цикл через итераторы и range-based for.
* Примеры на основе std::vector, std::sort.
* Reverse iterators на примере std::vector.
* Методы: advance, next, prev, distance.
* front_inserter, back_inserter, inserter.
* Инвалидация итератора: в чем состоит проблема.

13. Динамическое управление памятью, умные указатели, RAII
* RAII: определение, плюсы и минусы.
* Стек и куча.
* new, delete, new[], delete[].
* std::unique_ptr, std::shared_ptr, std::weak_ptr: сравнение, примеры, коротко о внутреннем устройстве.

14. Шаблонное программирование
* Вычисление n-го числа Фибоначчи в compilation time.
* SFINAE: что это, пример использования.
* std::enable_if.
